軍方斷網 只剩1成 (只容許比軍政府用)

韓國 光州事件?

推

Internet connectivity is being restored in #Myanmar from 9 am local time; network data show national connectivity rising to ordinary levels after information blackout; social media still restricted for most users; incident duration ~8 hours

唔知今晚會唔會又斷網

連續九晚斷網

pish

RAP

The ninth consecutive night internet has been cut in MM at anti-coup protests.

10th days

暴政必亡